麥當勞今晚恢復堂食 4月14日起平日買炒雙蛋系列送搓手液

麥當勞今晚6時將會恢復堂食！本港中國武漢肺炎疫情持續，早前香港麥當勞宣布，所有麥當勞餐廳暫停堂食服務2周，只設外賣及麥麥送服務，直至7日為止。麥當勞指，除了恢復晚市堂食服務，同時亦會延長麥麥送免運費優惠至4月20日。由於堂食服務暫停，早前麥當勞表示於每日下午6時至午夜12時使用麥麥送訂餐服務，一律免運費。

另外，麥當勞宣布由4月14日至5月11日，顧客凡於星期一至五購買炒雙蛋系列套餐，即可獲贈指定禮品，包括兩支20毫升威露士免洗搓手液連矽膠鎖匙扣（4月14至17日、4月20至24日及4月27日），以及一支50毫升威露士免洗搓手液連矽膠鎖匙扣（4月28至29日、5月4至8日及5月11日）。惟有關推廣不可與長者咭推介丶其他折扣丶推廣或優惠同時使用。每次惠顧只可以換領禮品一份，而禮品數量有限，送完即止。

同時，由4月4日至23日，不論堂食還是外賣，每份開心樂園餐都會多送一件神秘玩具。

此外，麥當勞指出，為配合政府早前公布的餐飲業防疫措施，暫不接待任何發燒及沒有戴口罩之人士。

紅資嚟狗也不屌

有超過一半係美資

昏迷咗幾多年？

賣咗啦

關我撚事

你有冇證據？

其實老麥好快頂唔住，個個月蝕緊錢，收到風有20間3個月內會執

咪On9啦

賣撚左比中信集團叫金拱門，

係香港人就團結唔食打撚底佢

藍店 不了

由上年6月尾開始冇食

越執越少生意 越少生意越執

不了

唔撚食

正正常常出啲受歡迎嘅食物咪唔駛攪成咁
最少會有一班唔理藍黃嘅入黎食先
你係要收埋啲將軍ShakeShake
同埋受歡迎嘅批同甜品
怪得邊個？

無晒肺炎啦, 咁快可以堂食
幾時黎個麥當勞群組

狗也不屌

咪on9

真on9

M記生日會

起底就知, 樓主大部分post 都係 propaganda , 分化, 維穩, 絕無唱衰鄰國, 樓主絕非手足, 甚至不是淺黃。

香港麥記屬中信集團, 中信為國務院正部級企業。